[錶撚入] 擺低你哋戴緊嘅錶(55)

各位繼續！

上個 post

[錶撚入] 擺低你哋戴緊嘅錶(54)

【注意事項】

1）避免購買行貨 Seiko / Grand Seiko，全面封殺香港代理「通城」

罪證：2019 年勾結黑警散仔協會，推出散仔協會 42 週年特別版手錶

通城作為香港代理，必定跟事件有關，做法完全係同廣大香港精工用家過唔去
Seiko HQ 作為生產商亦責無旁貸
真係要買精工，請買水貨，一蚊都唔好俾通城賺

2）買錶還買錶，最緊要唔好買 BALL

罪證：2015 年勾結黑警散仔協會，推出「警務精英特別版」手錶

3）Casio 都古古惑惑，大家自己留意

【FAQ】

1）點解貼親 Rolex 同 Panerai 都收到咁多負皮嘅？

呢度係咁，入鄉隨俗啦，大家冇惡意嘅。

2）你哋平時講嗰啲 RR 同埋 M 係咩嚟？

香港其中兩間買水貨錶價錢比較相宜，質素有一定保證嘅舖頭。
so far 冇聽過有人買到假嘢。

一間係稀有稀有 R__e R__e，另一間係 M_____z。請自己再 search。

3）咩叫 BT，咩叫 AD？

BT 即係 Boutique，品牌專門店，係錶廠公司自己開，唔係香港代理開。折頭少甚至冇折頭，但款式齊，服務好。

AD 即係 Authorised Dealer，一間錶行拎咗錶廠嘅代理權，可以賣佢啲錶。一間錶行通常唔會只係得一個品牌，一賣就賣十個八個 brand。折頭多啲，但款式冇咁多，服務同埋 sales 對個別品牌認識一定冇 BT 咁好。

各位自己揀。

請問瑞士錶行係ad?

有無巴打知Ap offshore 揾ad 有無折頭呢？

又黎喇佢

今次又買咩勞

Two tone

Meaningful.

拍咗條真假負皮對比片俾大家參考下

鉑金？

CLS真係好近

重要

買隻流四粗用抵過包膠

Home office啲錶停哂

真係唔出街就唔上鏈

諗緊拎返廠抹油

呢間係我搵到既唯一一間可以用到原裝鋼帶扣既膠帶
其他全部都係用皮帶扣，連rubber b都係咁

好彩無買，就黎做新一代公廁

有排都未追到sub仔啦，咁容易就做公廁咩

月經問題
想問下大家依家細MM一樣入手得過？
市價係咪大約係$2700～

nplm

過埋今日又到週末

7號

就"7" 字 既字體唔同??

係叫做每個月少少既gimmick

Fliegeruhr Friday

新手留名

平錶都可以有靚手工

呢度有冇巴打有oris propilot x

有2手買隻玩下都幾過癮

HKG 加分

上年信和買，無藍寶石玻璃嗰款，都係2700

今日拎晒佢哋出嚟抹

sport, casual, dress watch 組合

有錢仔！！！

Thanks bro!

有冇人會好似我咁成日欣賞個機芯
可以望好鬼耐

5227 個芯真係好靚

樓上應該係5167

我諗住大家都係324所以冇影多次

喂係喎，5227 要開蓋

上年年頭信和買行貨有齊
去香港代理維修

不過買 GS 水貨，如果要換電 / 抹油就要搵通城
GS 一定要日本處理，佢都係寄去日本
但唔知可唔可以 bypass 佢

水貨可以冇保卡的. 因為保障供貨商.
我有隻GS 都冇.

BTW 我琴日蒲 carousell
發現 City Chain Primo 有喺上面賣 GS
會講明係行貨，有折，睇 acc 名係睇唔出，但再望 info 就知係 City Chain Primo
當然大家都係唔買行貨架啦

係時候補埋隻江詩丹頓

我會。基本上呢個係我主攻計時錶嘅原因

巴打邊隻最常戴？

請問呢條膠錶帶邊度配

你都有CHRONO S&G?
呢條帶我搵左好耐, 最近好多人問, 可以造福各巴打真係好
但係我要表示, 呢隻膠帶係MIC既, 我唔明點解大BRAND唔做呢隻帶, 又唔係難做, 如果其他NON MIC出, 我一定會幫襯

近排想買新個隻藍black bay 58，想轉埋膠帶

bb58個lug width唔同，你要睇真啲

感激

保持隊形

呢排嘅新寵緊係5167A

咁容我貼多次

返去先再跟隊
377714.jpg

信和地下嗰層，得3家人有賣seiko
2間行，1間水，你見到有細mm問一問就知行定水，3家都有得講價
保養都係非人為損壞就包
抹油可以搵岀面

印象中呢位師兄好似仲有隻overseas
葡萄

Er...小弟新手，唔清楚我個方法啱唔啱

我會加埋： 如果隻錶有 quick set date， 就轉足一圈試下。不過新手要留意千祈唔好禁區內試呢樣，唔係試爛隻錶我真係唔知點收科

點解你會記得嘅

我真係好撚鍾意香港

因為我鐘意overseas
好鐘意Overseas perpetual calendar

overseas 真心正，條帶，個rotor

我相熟嗰個sales send咗隻overseas perpetual skeleton毒我

等你開箱

嗰隻實在太貴要諗好耐

禁區真係會整架咩
以前唔識依樣野 成日禁區校隻錶

呢隻值得買嗎
接近半價
背透好似唔算十分靚

睇結構，有啲都頂到嘅
有少數直頭無呢個限制
其中一粒極大機會會死嘅有 ETA7750

如果全新半價低到爛
見rr都係6折
打磨對得住呢個價位 我覺得幾靚

打磨呢個價位算幾好啦！對比返同價位錶

quick set date好似有學問
想學識 到時試埋
巴打可教教我嗎

隻ETA好在仲無事

我3大嘅鋼帶上手玩過之後都係覺得royal oak條帶最有feel

我以前唔識試過搞壞咗隻7750 但個廠又肯免費整勁好service

唔係幾好，5蚊隻表黎講個打磨我覺得係好好

係咪你坐得多
少郁動上唔夠鏈

水

臨近午夜 0000 嘅時間，日期盤嘅齒輪準備轉
如果做 quick set date, 就會干擾甚至損耗入面零件
我試過整壞咗結果一次跳兩日

所以主要係要避免時間盤喺 2000 - 0400 嘅區域嘅做 quick set date
一般嚟講，時間盤喺 4 點至 6 點（0400 / 1600 / 0600 / 1800）嚟講最穩陣

要 quick set 就擰去嗰個時間再 quick set
否則就你自行避免喺某啲時間搞隻錶（但通常容易唔為意而瀨嘢）

有矽游絲應該就唔會受磁
似係上唔夠鏈先停

AD買既? FULLSET?

rr買,fullset

有無考慮過隻錶對你黎講太大隻

屌那星
AD幾時入呢隻呀

上唔夠鏈都會慢啲

小妹想買人生第一隻表 below 20k
試左cartier tank solo但覺得有d細
求推介

尖沙咀Mon_ _ _ 同紅磡Ra_ _ Ra_ _都冇
專門店$5xxxx

都好似得85折咋

Cartier Tank有大有細個喎, 大嗰隻都太細？

哦！所以禁區係解0200-0400？
明白了 謝謝巴

新手買錶，想問下正大鐘錶係咪信得過？

Tank Solo 有分 small，large 同 XL

佢個網冇
自己走去睇下先

2000 唔係 0200 啊巴打

2000 - 0400 係禁區

上次係佢度買左隻水貨Tudor Chrono S&G, 上行冇問題

nplm, 冇較日期

扭唔到？點解？上鏈可以冇限上架喎，佢有個escape可以令你唔會上爆鏈

留名

搵日試埋其他size
想問皮帶定鋼帶會好d？二手賣出去係咪會跌好多

明白 聽日試試實物先
成日係街都搵唔到Nardin
邊度有多d款

一係Tudor date day一係三色金

終於制裁喇

開香檳🍾️

負皮錶會仲炒得勁

攬住班友
我一世唔買負皮錶都可以

應該新出果隻Tudor 你上官網睇睇

班仆街肯定用負皮錶走資

今晚真開心

仲走乜資 可以走去邊
而家就連瑞士都有機會唔再做支那生意
經濟內循環

Gchi

負皮呢排痴左線，無喇喇隻隻都硬升，其實想入隻簡單369，但睇住咁都要食炒真係無癮唔想入

海港城見過有
冇計 雅典冷門褲子

牌

就黎出新錶?

最緊要連屋企人都一齊制裁.,生生世世做大灣區人.

其實只係呢排美金弱，乜牌子水貨都會貴

cls, 又整多單楊明醉駕. 啲腎上線係咁飆升

係咩 唔係2-4點咩

今晚好撚爽

久違嘅happy Friday

Hangover Saturday

呢兩間不是 AD 吧？

九月，有人估係磁圈Exp2

好心涼

飲湯都醉，癡撚線
但琴晚點解飲醉，佢慶祝啲咩

睇春宮錶先識雅典

都想買依款。二揀一automatic 40定chronograph正啲？

春宮錶真係開眼界

邊度可以買到水貨？
新手

個人建議試吓automatic 40先

好多好消息

如果打世界大戰手錶仲值唔值錢
可能麵包仲值錢

40+1, 我有葡7 都對依隻心動

買定field watch

奢侈品會變哂做垃圾

Tbc巴出手應該唔會買鋼？

Tough Solar 同埋 Eco-drive 嘅天下

貴金屬款都仲有貨幣價值嘅

好等我去試下先

然後Rolex marketing出黎話海軍要戴 submariner 陸軍要戴 explorer 空軍戴air king
Steel sports 繼續炒

kia
覺得optima好正，其實cerato用黎做P牌車係唔錯，真係多撚謝班黑警將cerato用黎做假校巴

係咪萬年曆

春宮錶好似雅典同blancpain都好出名

stowa 成9000幾一隻
貴咗咁多既

個軚盤咁大嘅

咁世界會無哂海戰，因為未收到AD電話

核戰一野轟落去錶廠都冇哂
愛因斯坦講得好啱
第三次世界大戰我唔知會用咩打
但第四次一定係木同石頭

Cheapest nato 到咗了
雖然我想像中更加cheap
不過都開心使用中

打緊唔值，打完應該 ok.
諗定點收埋啦

以前幾多？

我記得好似7000令8000

咁既時世自己開鋪咁勇

舊圖跟隊

之前AD試過，但字體同機芯都係心儀1815多啲

差唔多樣，但係1815薄d錶面又無咁大，又係時候加少少

超勇，d 價超進取tim

一定係加少少啦

靚傢俬都係成本

水魚價

巴打呢個咩size?
有冇其他款推介

支持加少少上 1815

Over 20 years

新手第一次買錶，睇啱seamaster，請教下各位巴打隻藍金值唔值加多啲

你如果有諗藍金呢個 option
或者覺得係升級嘅話

咁就梗係加少少

有冇人玩sinn

ezm1

邊到入手香港有冇水貨錶鋪買

邊款？

U1

我09年買第一隻6500

呢隻透明底 Chronograph都冇
我有睇過mark18小王子，萄計同今次呢隻3583
最終都係想買3583

個款幾正玩鋼帶定膠帶

請問邊度會有Omega 日本奧運果隻Planet Ocean?
本身想買seamaster diver 300白面，但一試實物42mm都覺得太大搞唔掂（手幼撚，6吋）
小弟新手，想入手第一隻機械錶，想要潛水錶款，有日期，鋼帶，budget 大約50k內
因為手幼，連42mm嘅seamaster diver 300都搞唔掂，覺得冇咩選擇，見日本奧運果隻39.5mm,又係白面，但唔知邊度有實物睇吓
各位高手仲有冇咩好介紹？最近見到Hamilton Khaki Navy Scuba Auto軍綠色面、綠黑圈果隻都好似幾靚，40mm,幾千蚊新手入門，大家覺得抵玩嗎？

買鋼再加錢買埋條silicone

但好驚44mm carry唔到

新嘅葡計都有透底囉
不過我都覺40mm 正啲

屌唔好去時間廊訂錶
佢咪同通城係姊妹公司

講緊上面？

你問下價咪知

本身想問，而家唔問了

零零玖

Sinn 係難啲

都唔知佢諗咩，唔畀人寄香港

DW , 識錶一定買DW

50k又唔洗降到去ham仔既
刁好多39，40mm可以睇下

都係個句
送錶千奇唔好搞驚喜 同佢一齊去揀啦

淨係講價錢好難幫你

同手袋一樣
唔知對方 exactly 鍾意邊款
買咗都係捉蟲

BB58 幾靚呀，但我想有日期...pelagos 就42mm

其實ham仔lug to lug都幾長
It wears bigger than 40mm

Omega Planet ocean 有隻 37.5mm

呢排多數匿埋屋企，未出去睇實物...
手幼真難搞，我仲以為買得成seamaster diver 300😑

原來
Oris 浪琴 艾美 Rado Montblanc都可以睇下

奧運果隻planet ocean香港係咪唔會有？

6吋又真係難攪啲，我諗你要揀返啲舊既潛水錶，大概36-39mm, 就算seamaster300m都有舊款, 可以睇下
212.30.36.20.01.002

咁點解唔買新u50

我隻sinn都係歐洲ad寄黎香港

bb gmt就有日期
btw 我都係6吋手
但帶隻43mm潛水錶覺得還好

咩價位左右？我搵到都同行貨差唔價

呢間係水貨錶鋪？Carousell 有好多錶有冇人知口碑點

比你地選，ap offshore chronography 定vc oversea ?

U50係40mm嗰隻？真係唔知點解冇諗過呢隻

呢間野十問九唔應 信唔過
貴錶我就唔會係carosell買了

VC一票
不過係dual time/chrono款

vc dual time 無得輸

係米因為ap 太多😂

VC for me

Overseas啦 運動錶來講
比人嘅感覺luxurious過offshore好多
同埋縱橫四海呢個名真係譯得好正
有種八面玲瓏 面面俱圓嘅感覺

overseas 係優雅好多 但offshore就應該平好多(講緊chronograph) 但你出得起overseas加少少都有ro啦 駛咩拎offshore比

VC

如果prototype可以量產的話

隻嘢睇落完全唔似prototype

靚過哂而家所有配色 屌

冇....我淨係戴大錶，細過42mm我多數唔會考慮，除非個款靚，否則我多數會買42mm甚至大過42mm既錶

係. 仲有世界時間, 電波每晚自動較時
tough solar差電. 基本上買返嚟十年唔理佢都一樣會咁準.
個殼仲有grand seiko打磨
石英錶其實都可以好好玩

條 bracelet 幾特別喎

賣哂架啦
ezm1.1都己經出左幾年

同一佈局但唔同錶殻
5712難買入手

有無巴打睇開bm?

好想整隻classima 好靚

錶巴們請教一下，呢種拉絲紋有無方法自己磨返佢？每次望到都覺得好礙眼

買塊 cape cod, carousell 都應該搵到

上 YouTube 睇下片先

拉絲面好似唔得？記得要用特別布

居然？
我擺隻seamaster上手睇落已經唔對路

正呀
唔知有咩可靠地方買到呢？
39.5mm應該啱啱好

用砂紙/百潔布
tudor/ rolex 都係咁整 唔使驚

用舊百潔布順住D紋抹

咁你可以考慮戴big pilot, 個效果會震撼過你戴呢隻

Offshore太大, 著得formal少少RO 37/38mm其實已經夠曬。

同作為三大巨頭, 好希望見到Oversea會多啲人玩

上youtube見cape cod好似係整鏡面拋光，如果拉絲紋唔知得唔得呢

大錶個熱潮都退得7788, 除非你打算未來幾年都逆流而上, 唔係十年八年後可能會後悔。

咁不如戴超人變身器

過去十年的確係大錶既天下, 女仔都戴Offshore, PAM, DSSD, Big Pilot

呢幾年見d人回歸細錶真係幾開心

上網睇有人用砂膠細細力磨，定都係由佢過幾年抹油順便打磨好

sor 磨光面㗎

多咗啦，而家藍面難買咗

呢隻定位係運動錶？

係size正常返姐

我隻 Sinn 係歐洲 AD 寄過嚟喎

唔得，千其唔好用 cape cod 係拉絲面，你會後悔

VC 靚仔好多

overseas 好啲,
個人覺得roo唔靚仔

錶帶錶扣呢啲粗位其實可以 cape cod 完用砂膠或者百潔布做番拉絲出嚟，YouTube 見過

ROO太大舊，無咗RO嗰種一體感

大家都係PP點解你咁多負皮

水貨價OK, 自從有左自己機芯同DESIGN之後值得入手

ROO好睇你隻手ca唔carry到，不如考慮RO 26331/26315
VC雖然唔錯但係論保值真係爭啲

This can diu

係，你威

我冇記錯應該係5085/1A
可惜錶徑太細

應該係lug to lug細同向下屈幅度大
同埋運動錶我覺得大小小冇所謂

冇錯 運動錶黎

Diesel

SMP正呀

我戴出嚟個效果仲大過你

Oris 個lug 同IWC 個lug 真係兩極

雖然我唔太鍾意改裝表
但如果撈真係咁出Skydweller world time應該搶到傻咗

咁真係冇計了

手幼撚福音

想問下有冇巴絲最近入手咗細MM

發覺ORIS隻GMT都幾正

哈...我係咪都應該向Oris進發？研究下先
手幼真係難搞

想買運動定正裝錶？

可能咁啱嗰隻啫
如果唔係爭太遠的話，裝修靚環境好Sales又好人的話支持吓都可以嘅

運動錶
返工唔駛正裝，普通裇衫西褲，日常放假hea爆casual wear，所以想買運動錶，鋼帶，功能剩係要求有日期，其他function冇咩所謂
有好提議？

GS 新果隻GMT

農家橡樹

剛上網睇，綠色好似仲正
新手追post知道唔應該買行貨，無知一問，邊度買GS水貨抵同有信譽呢？同埋通常行貨同水貨折扣爭幾遠？保養有冇分別？

Budget 唔夠，搞唔掂

Sor I meant Casio G shock
不過頭先睇唔到你要求
IWC Pilot Mk XVIII

有冇睇過propilot x
好正

如果我唔係早買既話都會入呢隻

睇下d款啱唔啱lor
限量版通常都靚d

上手試過係正 不過呢隻堅大

巴打喺邊度上手

唔知有冇人識ming watch
識既巴打點睇

星期日下晝冇咩做
建議大家幫啲錶上下鏈校吓日期

上年台北旅行個陣101到試
香港我知銀城m字頭間錶鋪有賣過

香港好似得一兩隻
我都問過價

呢隻好似43.5mm

對鏤空唔過電

想買鋼帶
Mark 18鋼帶嘅話似乎唔係咁靚

即係我個隻 一樣大

其實都出咗成年，2020隻係多，但正常bt應該冇哂，ad我冇見過有，真係只能網上搵，或問下啲水貨舖，我之前見chrono24有兩隻，仲平過我日本入手價

係咪好輕

哈...咁真係冇咩機會喇
新手，唔敢喺chrono24買

係 帶dress watch咁
條帶都

隻錶係比較大，好似46mm

佢寫44mm
上手似46mm

等條flat link帶等足一個月

上手仲大？

Ching係邊度訂?

我上手就好似上面帶iwc個個巴打咁

呢隻就係 ed white 321?

巴打隻手幾吋 我都想入oris

6吋

我都係 睇黎都可以留意下oris thanks bro

邊度買

比想像中薄而且都收窄得快 (第4塊已經係2邊平行)
配FOIS可能更好
而家咁樣似50th anniversary 款但有我鍾意嘅白針
襯tool watch style

巴打介唔介意share個website我上個sinn個webstore 都冇得賣

找數先

我都想....但係冇錢買

唔係退得7788，而係直情已經一早退左大錶熱潮，只不過係我自己鐘意大錶

我見佢有兩個 size 好似，有分別嗎？

19mm for FOIS
20mm for 42mm

006而家水貨賣到37K

咁貴？！

稀有稀有最新個價

17xxx

想換膠帶，有咩推介

最近啲錶都貴咗唔少 可能因為美元疲弱
005半年前都係26-27k 而家都升到3字頭

黎緊想買5235/50R

呢隻色少見wo , 一望就覺得好型

星辰邊間多款？

就快出 v2, 期待

好撚心動巴打覺得戴上手手感如何？連埋運費大概幾錢埋單？

拉肥佬黎
我屌佢

曬太陽

已經進入暴走模式

stowa係咪落order後幾個月先收到隻錶

二手平好多

zelos 出咗隻 eta 7001, 不過太花喇 ...

飢餓式營銷果間吖嘛

一開始以為講龜巴個page添

巴打呢條係20mm brushed/polished ?

而家買咩都要等架啦

個灰面幾靚wo , 幾特別

有個公司叫MING WATCH
明報講錶又叫MING WATCH
龜巴個台又叫MING WATCH

polished

幾多錢

中間個隻好似要30萬？

新出嗰隻dive watch design 幾有味道
以前出嗰d dress watch打磨都幾靚

宜家炒高哂

哩隻咩型號精工入面咁多隻之中好似佢最靚

條帶長度果D自己搞哂？

唔洗，啱啱入手另一隻先要

有冇人知點洗走錶扣位呢啲黑色漬？
用水同清毒酒精都唔掂

最後咪揀咗呢隻
多多指教

每週1PP
大戶啊

係
自己有器材可以自己搞
冇就拎去錶舖

好勁

負皮教學片第二彈

真係好勁
仲要咁年輕

啲VIP都等緊我都要再等一等🤣
sales幫我排咗5711

大家唔好嫌棄唔係運動款就好

依到最多人鐘意dress watch

035

lm

哇我屌
新果隻GS綠色 GMT好靚仔

啲好嘢俾你買晒啦

老實買nautilus aquanaut大部分都係買個名，pp一定係dress watch最正

知音人
當初我係PP同ALS掙扎咗好耐最後佢都揀咗PP

咁Patek dress watch 當然係最正啦
但係夏天戴sport watch 真係爽啲
唔通去沙灘戴Lange 咩
如果要揀sport watch 個人覺得nautilus 最靚
仲靚過overseas/Royal Oak
Aquanaut 就麻麻哋
Offshore/hublot/rm 呢啲同勞一樣咁暴發戶feel

夏天去沙灘戴g shock啦，拎隻pp浸咸水咩…
Btw買未

Stainless steel 唔通浸咸水會生銹
我唔知呀未試過去沙灘戴錶

下年年中臨走拎埋份mpf 先買
又要走之前結婚去到又要讀書交學費
窮撚一個真係唔知買乜好

我講大部份人姐，唔使咁肉緊

Pp當年係好唔掂所以先逼住出運動錶，好多牌子嘅運動錶都好值得買，唔係一定要買holy trinity

Aquanaut 真係唔係好掂

D 造工的確有d 過份

舊相 但呢排日日帶 怕比人斬

咁又唔差，但我無乜feel，5167個quota都俾咗朋友，所以以後都唔洗買

d lume 飽和 , d indices 邊位，仲有d 起泡字
明明nautilus好地地，心諗，入門款都唔使咁大細超下嘩

lam

巴打生日快樂

thx 巴打們

SPEEDY TUESDAY

Perfect size

game start

留名睇變青銅聖鬥士

想砍掉重練??

係, 發現之前對佢太好, 佢唔識珍惜

而家要虐待下佢

LM等結果

得閒要上吓鏈四大公廁

點解有黑十仲要BB

我們中出了一個叛徒

隻datejust係16234？

好眼力

我自己覺得呢兩隻係唔同feel 比起嚟bb有一種vintage 既感覺

你排到隻5711, 就可以換埋入去

Sales幫得佢排
應該都係時間問題

依到好多pp, 好羨慕

Seamaster留名 點解冇乜人買007

TBC巴快啲share出黎

佢同我講12月

而家咁撚熱
出街無冷氣真係戴咩帶都死

FOIS?

皮我都照帶
但係一到室外就會除低

個人認為呢隻有啲難handle ，米蘭帶唔係人人襯得靚，不過都係好錶一隻

同埋隻錶造到好vintage
唔係人人都啱

認同！我覺得膠帶應易襯啲

有冇巴打見過邊度有bb 58 blue 鋼帶現貨?

但明明都好多人追舊裝勞

又真係得喱隻冇膠帶

同埋對巴打隻手嚟講，隻錶好似大啲小小

找黎訂下D網媒/捐左佢

呢隻B02好靚仔
有冇巴打有靚折頭

年少無知個時都係入左16610, 3777, Speedy, 戴左咁多年又唔打算賣

手幼撚

好事黎
點會係年少無知

真係舊同扮舊係唔同概念，如果過多十年八年已經唔係新款嘅時候會幾尷尬

今次 build from scratch

我寧願戴返普通版, 襟睇D, 又有透底

我最後冇揀Tudor s&g 諗住下隻先但我都覺其實普通膠帶sea master係最襟睇

丁到岀血

咁點解買007？

T恤牛記襯tbc巴啲Portuguese perpetual calender咩?
我都係牛記笠記開
想買隻阿拉伯數目字既IWC但如果想43mm以內有咩推介？
想換錶

WFH 是但搵隻錶影下先

我諗過，如果佢出膠帶，會用咩色呢？
用返黑色又好似唔太襯

Portugieser chronograph

Eta機芯始祖

所以我無portugieser ppc 呀
portugieser 得隻葡7, 但好少戴
我隻ppc 係big pilot 黎

其實葡7 都係43mm, 但我覺得新40mm 仲正
3 針款又用唔著7日鏈, 7日鏈又非常唔準時
我葡7 一日快5 秒
新82系機芯其實打磨都唔錯, 又有iwc 基因(啄木鳥上鏈系統), 聽講行得幾準時

如果無咁formal, 可以揀pilot mark 18/ pilot chrono

啱啱先睇到著開牛記笠記, 最襯梗係mark 18+ nato

有能力就課少少比蘋果啦 佢地都係香港報紙良心

課左

可惜被大陸公司玩死了

冇乜見 wristshot 嘅呢隻？幾好

cw

巴打都幾勁 岩岩買完隻 咁快又排到5711

因為同隻百年靈幾乎一齊買
唔想一開開兩隻新錶
所以攤咗佢幾個月，
而家係時候拎出來扮新錶

貴過普通版太多

因為自己本身又冇vintage既錶 007佢陣vintage味又好吸引到我

用返條米蘭帶嘅膠色？

其實普通版既日期窗好重要 又唔礙眼

都買左喇, 唔好諗喇, 享受下啦
一係平平地入隻二手水普通版, 我見到鋼帶都係29k之麻

參考下

鍾意膠帶多d

膠帶都正, 應該話呢隻smp, 膠, 鋼, nato帶都正

二手好少見sea masterfb? 又唔會後悔買呢隻既 因為始終佢有獨特嘅魅力吸引到我 之後就到巴打毒到我嘅s&g

ChronoXX

呢兩日追新聞追到傻
終於有得抖下

同埋流汗流得太犀利，終於忍唔住洗條 NATO 帶

想問下大家
信和地下個3間伏唔伏

又一單

大埔27歲男買3隻勞力士錶中伏 遭8刀手圍毆搶走63萬元現款

原來今次係掉轉，伏買家

非洲有血鑽香港有血撈

痴撚線
駛唔駛8個刀手啊

夜媽媽偏僻交收
以為交易毒品黑吃黑

我覺得似係，正常人點會呢啲時間咁少人既地方交收

其實交收依啲幾廿萬勞多數都係用現金？
利申唔識

唔伏
有陣時都有平貨執

會唔會係講明係老鼠貨?
正常勞交數都上14樓度驗完先交收架啦
14樓邊可能有成班刀手係度等你...

平均每隻廿皮喎

可能係鑽勞?
真心唔明成廿皮一隻點解唔上行驗

好似話收錶佬嚟

睇嚟呢個年代架車係Keyless可保命

拳打腳踢都係皮外傷
起碼無真係斬落去

錢財身外物
冇俾人用刀斬已經好好

幾隻錶已經來歷不明，仲要攞嚟做餌搶多筆

條友都鬼鬼地 拒絕送院

以Collection角度無乜特別, 因為可以Daily既錶已經夠多, 保養洗油都麻煩

二手熱門撈市場好危險，唔好參加

咁要儲嘅話得好少錶真係收藏價值嘅

感謝

我冇macro鏡頭
唯有用手機影

收藏價值可以由市場話你知升幾多而決定，都可以自己比自己。我就好鍾意Quartz Crisis時代既故事，以下幾隻因為呢啲故事而買既錶。

Rolex Oysterquartz, Rolex用左5年R&D左隻機械Quartz, 個時Quartz比當作明日之星, 但之後慢慢變左Cheap Out既代名詞.

GS45同KS52, J佢地既Grammar of design, 同一隻Daini Seikosha廠, 一隻Daini Seikosha廠, 兩間當年爭個你死我活, 成就左日本錶係當代準確度既History, 最後都係比自己既Quartz收左皮。

El Primero當年Zeinth因為Quartz Crisis收左皮, 全面做Quartz錶, Charles Vermont自己拎左d設計圖同工具收埋佢, 先令到之後呢個錶芯可以出到El Primero, 同用係Daytona身上

買錶只係要一個借口，有d人因為會保值，或因為出街威威，但我幾鍾意上歷史堂咁，玩錶順手認識個個時代既背景。

支持巴打心態

好似去咗博物館睇展品嘅description 咁

有好多Fun Facts其實都好得意，好似除左Laco同Stowa, IWC, A Lange當年都為納粹德國空軍Luftwaffe做過錶，以今時今日Standard應該會比人當左做美心或者優品360.....而IWC雖然德味咁重，但個Founder其實係一個美國佬

而Cartier係70年代都差啲比Quartz Crisis收皮，因為出左Must De Cartier，由以前黃金/白金轉用925銀加鍍金，由用LeCoultre/AP機芯轉用Quartz, 或平價上鏈芯而救返Cartier, 好似CDG Play救返CDG, 同Y3救返Yohji Yamamoto一樣

講錶吹水就咁講Function講打磨好快就無咩好講，除非去到A Lange，PP呢啲級數，或者VC用2826件parts做左57個complications，其他對我黎講都係故事行先。

嘩!! WWTC 溝 laureato. J死人咩

劉明學野

TBC巴完美表演咩叫有財力

Iwc 勁，左右逢源

瑞士係中立國，打仗食兩家茶禮發過頭

iwc 仲係2 戰嘅時候同時幫英軍(mark)
同德軍(big pilot)造錶添

點睇浪琴master collection d月相錶

今日去咗唔同地方問 細MM最平都要

我記得嗰陣比美國人「誤炸」過幾次

想問咁多位巴打
呢隻moon watch 50周年版係唔係已經冇得買?
好撚拀

o靚

追po見到係黃
有fd係佢地到整左對情侶錶

好耐之前情人節有睇過，但冇為意，依家要課金了

仲見到有水貨買

其實pilot個面好正 不過有冇邊隻有靚透底？

成個IWC 官網睇晒都唔覺眼

最後speedmaster都係佢好睇啲，放棄dark side先

Pilot 好似真係無透底。但IWC唔透都無咩所謂，又唔係特別好睇

CK2998喺邊到入手

靚錶👍🏻

大家賣錶多數會唔會上左行做一次護理先賣？

為咗尊重傳統同放舊防磁軟鐵入去, pilot多數都係密底
要去到複雜款嘅big pilot 先會有透底

呢隻zenith好靚, 係咪好貴?

唔貴呀, 應該SS應該2皮左右有交易, 金既都係3~4皮.

可唔可以畀個ref. 我

負皮吞

青銅劣改

呢隻限量版有冇折

我係熟客當然有折，折幾多費時呢度講啦🤣

咦原來我已經唔係P牌推得文啦🤣👏👏👏

負皮GS入左廠，應該有一段時間要戴高振頻

隻GS 唔係hi beat?

新人留名
諗緊入隻longines panda定係二手omega speedmaster好

No
係sbgm027

今日終於出街而又有戴錶

Speedy

而家仲有HONG KONG嘅錶最平係邊隻
儲緊錢走，但想買返隻

咸美頓

我啱啱先研究完
1 萬到有hamilton jazzmaster gmt world(但停產咗)
3萬幾有nomos zurich world time
再上就我隻gp laureato absolute ww.tc
同jlc polaris chrono WT

應該仲有d casio 果類有, 不過我唔熟

既然係咁不如買Apple Watch算啦

呢隻hamilton worldtimer chrono quartz都係~一萬，如果搵到皮帶款會再平啲，不過係石英同45mm大，lug to lug 50mm

多謝大家，我都google下

點解唔買apple watch 係因為我真係為咗HONG KONG個字而買
錶幾靚都好，有咩事起上嚟都始終係身外物
但HONG KONG呢個字，如果大家唔盡一份力去保存，可能下年今日已經無咗
廣東人唔識講廣東話都只係十幾年間嘅事

巴打唔介意 quartz 嘅話樓上巴打隻咸仔同 Frédérique Constant 都可以 10k 樓下買到

christopher ward 都係寫hong kong

希望幾十年之後得vintage嘅world timer有Hong Kong喺面啦
如果係嘅大家更加要買

蝗蟲叫香港，發音xiāng gǎng

由一個英國牌子寫Hong Kong我覺得有一份特別嘅情感

今年出嘅都變咗悲精囉

下？ 呀!!! 屌你老母!!!

想買 seiko presage sbp161
香港水貨邊到買好

請問有冇轉盤無針的錶介紹?

Patek唔含先出奇
冇嘅，數還數，我明嘅…

Farer 都係 Hong Kong

(網上圖)

大佬
邊度見到?

RR 有

無記錯JLC同Frederique Constant都仲係HK
JLC買唔起
睇完Frederique Constant覺得幾靚 有d心動

好勁呀你地請受我一拜
我今晚會google哂啲錶佢，諗住今個weekend買
廢事遲啲第四波無人派件

老實講我本身唔熟錶
戴千幾蚊東方咋
唔該哂大家無嫌我on9

聽日收工上黎update決定買邊隻

咩係轉盤
如果純粹冇針behrens original好多款

呢隻艾米龍都幾靚

無法子
大勢所趨
市場投票結果🤦‍♂️

純粹要HK嘅最平worldtimer seiko同citizen千幾蚊都有 不過係石英/光動能

thz

類似sevenfriday果啲，成皮野好貴

比呢隻毒到想問下大家有冇水貨店介紹
新手都想問下 seamaster同planet ocean有冇咩好大分別

RR/Monxxxx

每日都要上你

本身諗住買

咁多位CHING有無推介邊到買自己上鏈錶盒好唔想淘寶

買左唔後悔，實物好正造工好精緻
搞到我想入埋006

wolf

綺年華，細細個響街邊錶舖淨係覺得個名好靚。最後都無特別上心，就唔記得咗。

之後迷上咗手錶，自然認識了 ETA。繼而認識埋佢嘅生父，原來就係細個已認識嘅綺年華。敬意油然而生，就決定我嘅 collection 一定要有隻綺年華。

呢隻 royal kontiki chronograph 就係最後結果

無錯，又係 genta 系嘅設計。但係佢抽水抽得起，佢 logo 就係五粒珠。呢五粒珠其實係象徵佢最重要發明，自動陀粒啤令
佢設計處處向 IWC3227 “致敬”

連邊位拋光都學埋。不過都有自己改靚個 bezel，做磨沙加拋光，叫錦上添花啦。

crown guard同 pusher 線條一體化，都幾靚嘅，不過黑色一大舊就唔係咁啱睇。 錶的亦係 screw down，有啲誠意。

bi compax layout，我覺得比例非常好。亦係我暫時唯一一隻 bi compax

呢粒計時機芯最吸引就係以下特色，玩開 chronograph 就知係堅嘢：

講綺年華，點可以唔睇機芯，3916A飛返計時機芯

廠仔嘅嘢…講打磨就傷和氣啦。唔提

39系機芯係中國海澱啱啱由 Porsche design 手上買返來嘅時候開發。當時大陸公司大撚把錢，對39系機計劃雄心萬丈，宣布39系會有88種(因為88好意頭)唔同 complications. 但隨住大陸仆街，不了了之。現時只有4種. 技術總監而家都炒埋，恐怕呢個計劃都係同絕大多數大陸計劃一樣爛尾

綺年華嘅機芯我發覺擺輪都唔細，2824, 2892 如是，呢粒都一樣。是傳統嗎？

從粒芯嘅 spec. 睇得出海澱果陣唔係講玩，65小時鏈，垂直離合，導柱輪，飛返計時，仲有PP 一樣嘅瞬跳計分針

但我估後來應該乾塘，落雨收柴，機械部分細節做得唔好。 pusher 操作十分麻麻，行程好長，最抵死係中間仲要戟一戟。crown 拉出來係有虛位。

新芯本身就係同產品 debug, 但我相信就算我肯做白老鼠，間大陸公司都應該唔會再有能力 follow up. 我明知呢個風險都入，係對綺年華嘅真愛。

綺年華響 Porsche design 時代都有一兩隻好錶，同埋佢都有其他機芯可以傾。睇下有無機會啦
多謝收看

卒之打了隻 eterna 嘅review. 咁很長都算對得佢住。可以戴出街了

多謝巴打分享，正評咗再慢慢㗳

呢隻好毒

我朋友ig小店揾得唔多 但堅持係蘋果落全板廣告賤賣左好多野
希望大家多多支持

請支持朋友的ig小店及水果店

呢隻女裝個 size 仲正。男裝太大了

我手大所以呢個size都OK，同埋可以同女朋友夾情侶錶

巴打又出手

又一隻pp
真係一星期一pp

當投資下啦有啲運動款都值錢

成個錶po最有米巴打

多謝巴打高質review 學到野你講起抽genta水，其實應該反問，除左佢親自design 過既款，有邊個牌字仲未抽過，真係好想知

原價？

你都啱，genta 嘅設計已經變成一個制式，都無話抽唔抽水了

Chornograph跳嗰吓

肥佬黎依隻係咩錶 nato strap

似iwc

Spitfire?

我響百份報搵到呢張

點解成隻咸仔咁嘅

Tag Heuer X Fragment Design

oris 隻propilot x 真係中哂毒
有2手就正

可惜Eterna已經變咗強國牌子

作為 eterna movement SA 停止運作前最後一擊嘅 39系機芯，就算係強國背景我都要入手。

至於而家果啲

Stowa Friday

有冇人知呢只錶係咩料

個錶面好似有啲奇怪咁

個把的......好似咩咩地咁

據聞 repost 咗隻流四

上HIRSCH買左條錶帶
寄撚左兩個禮拜都未派到貨

IW500401？

但睇落錶面啲比例好似怪怪地咁

字型都唔同

應該係
7 日鏈機芯無理由咁細, 個日期同power reserve indicator 好似縮咗入去咁

幾肯定係有問題
啲 font 粗幼大小完全唔同

個SWISS MADE歪撚左

我唔知喎 女朋友老豆俾我
想知係唔係真野

女朋友老豆俾我 唔係假野呀嘛

試吓登唔登記到

條帶上下調轉裝咁有型

Its a fake

Thanks for your help!

用buckle係掉轉的

係咪錶底個serial真係登入唔到iwc個網？？

你睇下人地D實物
個MADE字同2個刻度係對齊

係呀 serial number 入唔到

唉

識睇睇留言

Lm

點解咁都睇到係流四？
因為根本無呢個款？

早晨，戴“新”錶去驗架老爺車

可能之前已經有人留意開呢個 user 掛

下，流四連啲狗牙都唔整人唔會太求其

燈光問題，有牙嘅

數字間距離係疏啲

真假都好，睇唔明Pan仔啲美學

原來膠帶都幾正

不能同意更多。

其實咁樣點收科？無理由恥笑女朋友老豆姐

買過隻 perpertual 俾佢，等佢以後唔戴呢隻

我隻snowflake今朝上完鏈較時間支秒針就走得勁快有冇巴打知咩事

外父: 搵隻假野換ppc 咁正

springdrive一開波係咁
之後會調整返
原理

其實係暗黑兵法，等巴打戴出街畀人笑 然後佢同個女分手

300系列不嬲都係膠帶正d

停左再上鏈快轉7秒，扭力大既表現

本地手表公司：產品不能標示香港製造 對品牌衝擊很大

膠帶順眼過鋼帶

咁我應該做啲咩？已經快行咗幾個鐘

佢keep住快唔識慢返？

spingdrive原理係透過上鏈動力"剎制"去調整走時速度
如果佢keep住快應該係機芯問題啦

keep 住快仲唔快d 拎返行整

通成

仲未慢返但冇跌過，關唔關受磁事？因為最近放過喺電腦隔離

Made in Le Brassus

你放個指南針係手錶附近睇下有冇受磁咪知
正常GS應該冇咁易受磁
最好都係去轉新蒲崗check下

女婿認定了

講起外父
女朋友同我講佢老竇部電話有 save 過幅珠帶百事圈嘅圖
而佢依家戴緊浪琴啲自動鏈普通款

如果有錢的話都可以考慮賄賂吓佢，炒價都可以

世伯都好貼市吓喎

百事珠帶似都要炒，你之前買過白面DJ
試吓搵定個Sales搞，等電話得嚟應該差唔多時候

OP ar not DJ
係喎，以前買過嘢，可以考慮下返去搵佢

Sorry真係唔純Ro

雖然個Sales都未必記得你，但係同鋪應該有Record啦
Good Luck Bro

幾難，pepsi炒得好勁

邊度整精工/citizen 自動錶平

冇所謂，送禮可以食炒
自用不了

仲要係未來外父大人
冇打緊啦

好厚禮
第時禮金有冇折

私下收左我 10 幾萬禮
求折頭

有咩分別

海澱滲透好多鄉里入去, 原本eterna movement 班人梗係唔聽海澱支笛

屌，班支那人識唔識架？慌唔係一入公司就話“我要那個那個那個……陀甚麼卵？”

買勞這個那個 不要其他都要

double ar 有辣有唔辣啦

但係外面個層ar有啲雞肋，我已經整花左

Omg f防手指模好似比較強 其他牌子 好易有手指印 手汗多

JOMASHOP 買錶有冇伏..
以omega 黎講都幾多款選擇..

___trez

但塊crystal會好似消失咗咁好靚

咁仲打唔打算戴隻錶？？

同問 想買個冷門少少嘅牌子

冇伏
但如果有問題要sd返比佢地保養預左有排等

有咩錶好似AVI8果啲迷彩?

送到黎都有排In stock = 無貨

迷彩?

想問下有無人買過certina呢個牌子？會唔會太差？

TIL 呢隻上羅馬下數字嘅叫 California dial

GS果兩隻新gmt好毒下

jomashop 買了幾年用來踩車
ETA2824 準確㩒用
成日搵水喉直沖都無問題

限量負皮吞詳盡開箱

終於換左個新錶扣，即刻好睇好多

今日好好太陽

岩岩先見到原來omega岀左五隻2020奧運既月球錶 即刻比隻黑金色吸引到 有冇巴打知道邊度可以買

日本

但係個圈.....
佢特登將條界整低少少為咩呢

好似香港無乜人講但又見到幾靚仔想買隻黎玩

唔該曬巴打

唔好將6同18界開做兩隻色

搵日去睇下 ad係咪冇得訂？

新果隻 DSPH200 係幾好 J

睇日劇見到mark18

無

其實大家覺得mark18好丁啲定Stowa

Mark18

both
但stowa 新logo 唔靚.

巴打知唔知香港邊度有多啲款睇？

想睇下實物都唔知可以去邊

如果呢隻有埋日期就好

銀城m鋪賣緊
另外深水埗/旺角d細錶鋪都有見過賣呢隻牌子

都係, 有埋日期就變隻好全能嘅daily watch
有hong kong 嘅world time, 30bar 防水, titanium 夠輕, folding buckle

呢隻咩MODEL

唔該晒 得閒去睇睇先

Laureato Absolute WW.TC

有AR

個款好好J

硬係覺得stowa個洋蔥頭完勝

我喺尖沙咀三寶買，係咪應該攞返去嗰度？

有冇咩錶盒推介
有時放低隻stowa唔夠30個鐘就唔行

Hktvmall 有180$個既

我9up，

但我就係有睇過hktvmall 有賣，你可以問下其他巴打用唔用得

呢幾隻都係石英吞
SBBN 033, 035, 031

咁師兄say no既原因係？

石英機芯同自動機芯

明白了

想問下各位巴打係唔考慮budget情況下會揀邊隻？

各位巴打我想問下 美度Calibre 80 機芯同 POWERMATIC 80.111 有無話邊隻好啲? （其實係mido vs certina）

新手第一次買機械錶唔知揀邊款好?

從一個watch geek嘅角度一定係daytona，有歷史，整體亦係一隻好平衡嘅表，當然rolex個牌子俾一般人嘅印象又係另一個問題

唔考慮budget就緊係地通

mido好d
powermatic80即係tissot隻芯 用膠件
同埋mido有d新款已經係calibre80si
用埋矽游絲

而家要成六千銀咁貴

原價唔係咁？

劏房勞力士銅鑼灣劏房戶遇竊 失牀底兩勞力士手表

放屋企都出事

住劏房都帶勞

想問下邊到有得買機械嗰隻？

勞個朵好似越黎越臭 呀豬呀狗都有隻咁款

好 唔該曬 第一隻就買longines又好似唔係入門錶又算唔上係中階嘢

所以先諗呢兩個牌子

冇個喎
無論搵 1 萬蚊一個月，定係搵 20 萬一個月
都係會鍾意勞，咁可以點？

好多讚石

女裝嘛

巴打送俾女朋友？
闊綽喎

我係絲打
老豆買

巴打身為絲打都咁風趣
Anyway，你老豆咁有Taste

真絲冇人信

我都想有個咁既老豆

成個男人著孖煙通蹻腳咁
Btw $$$$$

夾住條攬枕咋

我果隻得一粒鼻屎咁細鑽石仔

勞好平民
搵一兩萬既會買
搵十萬八萬既都會買
勞marketing認真勁

我連無鑽石既都買唔起

早幾日見到個阿叔戴呢隻

老豆送得呢隻俾你
佢自己車大把pp收藏品

同埋唔考慮人身安全

唔係唔關事
有budget既就緊係上longines

Daddy

即刻唔想帶

d d 啦 佢都中意其他牌子既

4 5年前買中間隻035 5千6

唔係好似 事實係咁

你老豆都幾富貴
絲打住邊

絲打養唔養寵物 我識自己去廁所

一張相兩個重點我唔知睇得邊樣

既然你哋傾開撈就戴返隻獻世先

忘記咗留名
Miss咗成個po

得1隻，呢隻真係好man...

Sbgh267
小弟上年仲搵到1隻澳水全新
不過依家得返8成

突然對江山輸盡有feel
想問邊度有多d二手VC款買？

樓上巴打話係孖煙通

識野369

識自己去廁所

啱啱到手 鋼圈

買俾老豆老母就捨得 自己粗用第一隻平平地買隻玩下先

原來呢隻都差唔多100k

其實我都係絲打

老豆有錢真好

你咁講就唔啱
戴 DW, Armani, Michael Kors 嘅絲打更加要我哋調教…呀唔係，係拯救

竟然唔係 Pam!!!!!
絲打非凡品也

速龍369

真心要讚，有taste
Tudor白面羅馬字
多數港女都係pam

絲打仲有咩收藏

小女子不才 未擁有過pam

多謝 tudor 呢個白面靚過rolex
不過rolex 隻珍珠底都好靚

blackbay 58
其他女仔錶 你地唔岩架

巴打呢隻都好靚

tudor用eta芯點都好過容易壞嘅pam自家芯

唔係歧視人，個人覺得pam係喺歐美人戴多啲，香港人戴pam已經唔易carry，更加唔好講絲打，其實42mm對唔少香港人已經算係極限可以carry到嘅size

rm設計出黎係可以畀運動員進行劇烈運動嗰時戴，即使買得起都唔會用黎做daily watch

唔係歧視人，個人覺得pam係喺歐美人戴多啲，香港人港男戴pam已經唔易carry，更加唔好講絲打，其實42mm對唔少香港人已經算係極限可以carry到嘅size

正，雖然啲樓唔少樓齡比較高，但間隔比唔少新樓好好多

環境都舒服d

本身亞洲人骨架都無白人黑人咁大
先天都輸一截
再加上香港人唔做運動
利申都係零運動黨

所以speedmaster/seamaster對唔少人已經係極限

交通都方便啲，唔似得山頂要揸車出入
btw 百德新街嗰區住宅都唔錯，間隔好而且交通方便

Pam 不可一不可再

Richemont group最好J嘅始終係JLC

ALS 唔好J?

ALS 呢？

我會玩係iwc
不過richemont 真係幾多好嘢
vc, als, iwc, jlc, piaget

門檻太高，只可以當係藝術品欣賞

前排同一個係Richemont做嘅人講開表，佢話als產量太低，連員工都無staff price，so sad

不了，vc als is ok
不過jlc隻kingsman ver靚到癲，唔知會唔會出鋼款

最鍾意佢隻true second，當係dress watch/casual咁戴都得

我怕果邊嘈同個境冇咁好feel

又要無咁嘈交通方便，港島真係幾難搵到

幾年前 baselworld 星辰同寶路華一齊整嗰隻 electrostatic movement 真係出

隻 Accutron DNA 真係好靚仔

我目標是 master control geographic

賽路華返來了

Same

依排vc 好炒得下

新技術都唔平，同埋幾大隻下，不過寶路華終於似番啲以前嘅寶路華

同意
靚到驚為天人

李+x都係戴citizen咋嘛

呢排撳緊港島啲盤
我想住堅尼地城望永久海景
但女朋友又話想望山

不過有排都未決定，而家攞個概念
但次次諗起而家香港搞成咁，點解唔拎筆錢去英國買樓

GMT+8好似仲係用香港標示？
不過我自己睇睇下就鍾意Master Control Calendar

好型

不過 43.5 x 15.9

同問
之前睇Terry Sir話一代VCO30-40k，二代70-80k邊度可以搵到？

係citizen喺日本造...

我都唔係好明，點解Pam 自家芯咁易有問題！
當初有諗過買隻入門版，我朋友前後兩隻都出事要整

點睇Tudor black bay 36mm
我見冇人乜講，係咪太過普通
但個size好岩幼手撚

佢配皮帶好靚, 女仔都帶到

大家點睇MAURICE LACROIX AIKON，無意中係youtube見到，錶身同錶帶啲切邊好靚，不過似OAK.
想買3861芯既speedy pro,唔知會唔會出

一，二代都係 最新未知
如果變左就真係喊出黎 買返第二代算

上官網睇都仲係，有就趁早......
小弟我就趕唔切啦應該

1皮野抵玩 淨係條帶都值回票價

chrono24有隻第二代舊款4萬8 幾吸引

土瓜灣都有唔少黃店好西，衰在係工賊會大本營

西半山諗起行到pk嘅西環七臺

過黎南區
不過巴打都諗住去英國? 如果係就唔好搞咁多啦

我係悲觀，所以想走
但我都要尊重對方
佢真係好唔想走嘅話，我覺得都係可以留低嘅

係，佢又係同我講住灣仔區 / 中西區就可以成日食好西
甚至 foodpanda / deliveroo 都肯送
但根本乜都係錢

我想買第二代
一來不喜歡第一代條帶
二來我會想要背後帆船浮雕
要透底我有pp夠慢慢玩了

其實好多地方都有好西食
有車會唔會方便d

嗱，又係喇
坐慣私家車嘅人就覺得一定要有私家車
我搭開巴士地鐵就覺得冇私家車都唔使死
呢個就係觀念差異

我會盡量滿足囉

傾錶傾到傾樓

Bb58 chrono dark

咁有無興趣包養個男朋友

正野 價錢合理，個人覺得深藍面特別d
其實除左個logo之外唔會差過 rolex 369 好多，不過係三分一價錢
好 versatile 鋼帶皮帶都得

其實想買黎做日用錶粗帶，點知發現冇乜人講

我之前係某個post提過不過冇人有興趣

呢類打磨既錶帶有冇咩名堂，好鍾意呢種棱角分明

都係霧面 拉絲 拋光打磨
睇每間廠既設計同功力問題
名堂就真係唔知有冇 淨係知呢d款叫一體式

我嘅意思唔係話佢變返美國公司
係有返 spaceview 果種味道

我支持你買

社巴係巧瀾仁

bb36 好睇呀

今日簡單啲

開定 (56)

硬係覺得個bezel為咗同RO唔同而整太多嘢

個bezel 係佢自己好多年前某個款既design 黎

正呀 咁嘅價錢做到咁嘅質素物超所值
話佢似roo其實更加似classic fusion
個人推薦39mm版本

Monta 新嗰隻藍面都幾毒

yes
如果有左 / 想生的話，會走

唔緊要啦，講下講下好快就爆

睇黎社巴同外父外母都相處愉快
講堅，友善嘅外父外母 / 老爺奶奶，同佢地關係好，所有嘢事半功倍

幫下手

仍然係幾千蚊買omega嘅年代

7位數電話冧巴

多唐人嘅地方都甚少講英文，但藍絲多 留港好過

wa IWC 都有出呢個

密底 moonwatch 10.4K

我都諗緊一代Oversea, 約40~50k

二代70-80k未必得, 最緊睇過應該近100k

要買只會買而家嗰代

有d人會叫OVERSEA Gen2, 有d叫Gen2, 如果當222係Gen1, 佢就係Gen3.

Gen2條帶睇相有少少柒, 睇下先唔見到真身先。

Gen3個日落左鋪試, 41mm我覺得太大, 36mm我先我鐘意d, 但自家芯, 快拆, 皮/膠/鋼帶, 真係好吸引。

睇完要戴返隻鋼頂一頂癮

同AP/PP比, 佢隻Gen3都係under dog

Gen2更只係一隻datejust咁既價, 兩隻都值得屌

222唔係Overseas系列黎，所以VCO只有gen 1-3

公價萬5
東x 太x 歐x都見過有